點解d人影車要遮車牌！？

好奇想知！點解要遮？

關你撚事

會搵到車主

好學都要屌

如果唔覺意影到人地架車，係唔應該出現既時間地點出現，隨時害死人架。

但我見多數人都唔係幫人遮，而係遮住自己架車
然後hashtag小老婆

我都唔明點解要遮 不過啲人話可以攞車牌嚟check人喎

喺街見到架車靚就痴埋去影
影完驚比人認車牌篤爆

因為啲人自私
好似你唔會同同事講無幾錢人工一樣

專幫仇人影車連車牌

如果係專利巴士，除咗遮車牌外，仲會遮埋車隊編號(防止巴膠起底)